4歲童「全身糞便」關籠子！狠父堅信他是「小王種」 將人餓到剩皮包骨

▲4歲的佛拉迪克。（圖／翻攝自太陽報）
國際中心／綜合報導
烏克蘭一名4歲小孩佛拉迪克（Vladik Molchenko）先前遭到虐待，去年8月被社工救出之後，竟被發現體重只有15磅（約6.82公斤），不僅肋骨的模樣清晰可見，手腳也都瘦到只剩下皮膚，模樣看起來十分可憐；而他遭受虐待的原因竟只是因為爸爸亞歷山大（Aleksandr Molchenko），認為他是妻子搞外遇後生下的小孩，想要用餓死的方式讓這名小孩死亡。
根據外媒報導，這起事件發生在烏克蘭中部的新烏克蘭卡（Novoukrainka），當社工進入佛拉迪克所在的房子裡時，發現這名小孩被關在一個手工做的木製籠子裡，全身覆蓋了自己的糞便，而且體重只有7公斤，跟同齡的小孩的平均體重12到23公斤有非常大的差異。
而下這樣毒手的人竟然就是佛拉迪克的爸爸亞歷山大，亞歷山大認為這個小孩不是他的親生小孩，覺得是老婆出去搞外遇之後生下來的，所以決定故意不給小孩吃東西，藉此把人給活活餓死。根據調查單位的檢驗報告，在經過DNA鑑定後，確認弗拉迪克跟亞歷山大是有血緣關係的。
報導中指出，儘管知道發生這樣的事情，佛拉迪克的媽媽娜塔莉亞（Natalia）卻沒有做出任何行動，來營救自己的孩子，隨後被當局認為犯下謀殺罪。目前佛拉迪克跟他的3個兄弟姊妹被帶往一間孤兒院，在經過調養過後，他的體重已經來到了15公斤。
據悉，佛拉迪克的狠心父母如果被判有罪，將會面臨終身監禁。去年8月，烏克蘭警方在攻堅佛拉迪克的家時，不得不將大門拆毀，以拯救該名小孩，否則人很有可能在幾天內死亡；當時參與救援的兒科醫生柳德米拉（Ludmyla Lyashenko）表示，小孩被關在一個超小的手工木製籠裡，並被放在房子的一處角落，小孩被自己的糞便跟蒼蠅覆蓋。

東歐

刑罰應該允許以牙還牙，幾個老豆鎖返喺籠入面餓到死為止

痴根

連登仔最鐘意話去烏克蘭揾女

咩年代 唔知驗dna

乜撚小王種
以為水行俠咁有咩皇族血統

台灣啲用詞
小王係有丁嘅第三者，小三係無丁嘅

you are not the father

估錯國家

Cls

繁體支那正垃圾 用詞衰撚過支那

唔好恰d無知小朋友啦 都廿一世紀 仲覺得係香港上網只睇到香港既野

呢單野發生係我地身上都fit 曬㗎